自尊心好低點算

自小屋企人超鍾意搵人同我比較，只係睇到我唔好一面，細個全級數學第一名都讚人地個仔點好
不斷貶低我自尊心搞到我有迴避型人格障礙，成日覺得好自卑，唔識同人溝通，有冇人話我聽可以點做好

真係架唔係講笑

差唔多情況 其實知自己唔算差 但唔知點解自尊心好低同冇自信

成日覺得自己一文不值
個一種低劣感真係好痛苦

搵女主

試過有女仔向我告白
但係覺得自己太過廢，自己配唔上人

以前的我:
XX讀書勁過我, QQ運動勁過我, ZZ打機勁過我, AA講嘢又幽默過我, ....
我真廢

現在的我:
我就廢
吹牙
咬我食啊?

點樣先可以變成咁

改變自己心態

每日寫低自己三個優點/做得唔錯嘅事
對住塊鏡讚下自己

諗唔到自己有咩優點

咁咪寫低自己今日做好咗嘅事讚下自己
好小嘅事都得架e.g.返工準時冇遲到
優點諗唔到咪慢慢發掘囉
有冇咩興趣/技能呀 嗰啲都可以係你嘅優點架

多謝巴打
我會試下做
巴打真係好好人，我好感動

我係真絲

絲打真係好溫柔
希望絲打可以有一個好既聖誕節
我會努力改變自己

絲打你點知呢個方法的？
以前心理學家都有教過我真心有用

之前做功課睇到相關資料
有用就好

多謝絲打
我而家試下先
1.我有六舊腹肌
2.我係基督徒
3.我愛聽音樂

我又試下先
1. 準時交齊asm
2. 教人做功課
3. 氹到人笑